各位前線警務人員 請入一入黎 肺腑之言

你地有無諗過你地咁樣落去會點？
係 OT糧係多 但係你地賺得開心咩？
屋企人無受影響？ 有無朋友疏遠？
你話無的話就請繼續呃自己
我都明白近朱者赤 近墨者黑
不如試試抽身一下 聆聽各方聲音 再下決定

利申
Extra40000 OT錢都買唔起我人格 朋友 屋企人

push

政府要民意逆轉
一定係犧牲前線藍衫 搵再多錢都補唔返
黑衫示威者都仲有良知仲會驚犯法

假黑衫冇責任上身做乜都得 你地內部有幾黑暗你地自己知

假黑衫要上位 你地嘅屋企人就係目標 成功嫁禍就有位上 咁辛苦OT 最後親人冇咗真係值得？

Ot唔係問題 前線唔係問題 唔好下撚下都往死裡打 比返少少人性

721

恐佈 40000 樽裝水遲下都可能買唔到